點睇台灣認為programmer唔係技術性工種

六間大學畢業生可移民台灣

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

專業性排名：地產狗=SWAG(文化產業）>>>>>揼曲狗

台灣超多IT人

台灣本土已經超多揼code狗

It9已成condom

台灣做it9人工低，又要ot, 幾多個腎都唔夠用

為左壓價

香港programmer用英語 做優勢好過 用程式語言

上網抄下曲就有,點解係技術

dev世界就係大部分人都廢廢地，有料嘅人遠少於需求。